他們將作品放置在一種讓遊客置身於戶外的方式中，並對森林、山丘、雪和陽光的情緒做出反應，而不會感到被驅趕或被驅使。 雕塑公園是大流行期間欣賞藝術的好方法。 以下是為什麼有些人比其他人更好。 塞巴斯蒂安·斯邁| 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 下降的角度是如此陡峭，你把自己撐在前面的座位上，就像在做俯臥撐。 不去任何地方的航班的奇怪誘惑(和其他我們迫切想去的地方)|蘇珊娜·施羅伯斯多夫| 2021年2月7日|時間 
 拉弗蒂電梯(Rafferty Lift)把我帶到度假村的主要中間區域，但通往底部的滑道比我之前見過的任何高級滑道都要陡峭。 小滑雪場，大影響迪娜·米舍夫| 2021年2月5日|華盛頓郵報 
 一旦你進入成年期，你通常開始每年失去大約1%的力量，在60歲及以上的時候，降幅更大。 每週一次力量訓練背後的數據Alex Hutchinson, 2021年2月2日|Outside Online 
 她督促尼古拉斯·格羅斯設定遠大的目標，但她也鼓勵他優先考慮他人而不是自己。 一個生病的母親，一個可愛的兒子，一件奧韋奇金的簽名球衣——以及Caps是如何試圖幫助凱爾·梅爾尼克的 
 從斯普普灣升起，陡峭的地形被常青樹山包圍，幾乎每一個轉彎都能看到全景。 下一站，基多:2015最佳城市|Brandon Presser | 2014年12月19日|DAILY BEAST 
 但就在陡峭的河岸上，穿過灌木叢有一個開口。 剛果被遺忘的殖民之旅|Nina Strochlic | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 世衛組織的報告稱，在塞拉利昂，“死亡率持續急劇上升。” 塞拉利昂埃博拉受害者家屬面臨牢獄之災|Abby Haglage | 2014年12月10日|DAILY BEAST 
 當然，有些教堂在擴張，但總的來說，你的生活方式正在急劇下降。 親愛的福音派:你被擁有了|Jay Michaelson | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 我們凝視著一個居民區，在陡峭的山坡上，盒子狀的房屋一個接一個地堆在一起。 聖城大屠殺|邁克爾·托馬斯基| 2014年11月18日|每日野獸 
 我的站位在戰線的右邊，那裡的胸牆是陡峭而高的，最後是一個稜堡。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 在山口腳下，山谷變寬了一些，但兩邊仍然是陡峭的、積雪覆蓋的懸崖。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 這座塔有四個鐘面，角上有尖頂，有一個陡峭的石板屋頂，高120英尺。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 馬車沿著陡峭的山坡向前駛去，騾兒們在馬車前面發瘋似地趕著。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 其他人繼續往前走，爬上又短又陡的河岸，從河岸邊緣消失了。 純金|伯特蘭·w·辛克萊